連登仔仲要政治潔癖到幾時 你想要五大訴求 對中共黎講就係要港獨先做到

你班on9 訓撚醒未 面對港共想要達成五大訴求同推番佢無分別

有左獨立調查委員會 班狗就認清自己係condom 唔會再幫港共賣命 港共都無埋保命符

屌你老母 2047年係死線呀 仆街 你估你講真普選 中共就會肯咩 弱智仔 仲成撚日屌港獨派手足係鬼 不停自我打壓

香港獨立 唯一出路

我覺得要共產黨就滅亡先會比香港人普選，可能到時都唔洗共產黨比

所以經濟攬炒真係好重要

潔咩癖 政治現實呀屌你老母
你講就有呀？ 乜撚都冇獨條春呀？

而家問題唔係支持定反對獨立，係支持定反對「嗌獨立口號」，兩回事黎。

現實就係五大訴求要港獨之後先會有可能實現 弱智仔

咪一撚樣 你係咪智障

弱撚智 你憑咩港獨呀而家 講呀？

屌你老母 你香港人唔去搞港獨 唔通中共主動俾你獨呀 食屎狗